Walla kohtu rahha trahwide rehnug
1886 jäi korjada21 rubl sisse tulnud 3 rubla
1887 sisse tulnud 9 rubla
___________________
12 rubla
Jäbkorjata 1886 aastast 18 rubla 
-"- 1887 " 15.50
wõlga 33 rub 50
1. Protokollid 1 Sep № 24. Ollid seaduse wastu selle pärast ett laste üle kohtu mõistus olli tehtud.
2. 15 Octob 87 № 37 Prottokoll olli pudulik ett ühe wanna protocolli pohja peale se moistus ei olnud mitte tehtud.
3. Prtoc 54. On pudulik ett trahw olli moistmata sanud ühhe asja perrast, kus olleks  üks kohtu trahw piddand ollema.
Laupa d. 3 Janu 88 
V.Baron Taube /allkiri/
